班制栽撚，可唔可以用iPhone?

理論上係唔可以賣比佢哋

iCloud, Google service

apple 係香港開公司, 應該可以啦

用華為啦仆街

美國公司嘅分公司好似都唔得

開香港？你確定唔係新加坡同KOR？

境內公司唔得啫, 境外我覺得得掛

我係Apple就唔會博啦

用支為囉

買左都無用,剩係用黎打電話

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World
19m ·

【#PatreonIR冷知識🇺🇸】任何美國公司，都不能向這12人提供任何「服務」，即麥當奴要是符合「美國公司」定義（這一點官方文件未有詳細提供），就不能向這12人售賣開心樂園餐，除非香港Citic和麥當奴簽約當franchisee時，明確有了非美國身份；不過蘋果自然是美國公司，所以假如他（她）們以個人名義購買蘋果iPhone，也不能再享有原廠維修服務。

梗係，咁容易避過就唔叫制裁啦